我係頭先求片嘅巴打

好對唔住 我其實係想比中立老母睇成件事嘅經過
唔想佢比偽中立真藍絲嘅師奶 搞到佢變藍絲
今朝新聞報導（ok嗰單） 講到班手足打普通市民咁 睇到我好撚嬲 想幫手足平反
然後就係度開post on99咁就要片
完全無進一步考慮過班手足嘅安全
真係好對唔住
係我on9係我蠢 你地可以屌我on9屌我蠢屌我唔為班手足諗
但唔好屌我係狗 係mon post狗 因為我唔想舊垃圾代替我
（我個人就去過10幾次遊行 我知相對翻前線嘅付出 我依d唔算d咩 但我都只係想澄清翻自己唔係狗）

最後最後 mon post狗死全家
黑警死全家
今晚見！
真係好對唔住大家

求大家睇完就算 善用不推文回覆 推其他行動po重要過依嗰po

好對唔住大家

唔好屌我係mon post狗啦 好無

好對唔住

唔洗推 只係想澄清自己唔係狗....

借問聲你有冇收到的士佬點解撞斷人雙腳既報告?